屎為太子女都用iPhone iPad MacBook,你叫佢班打手情何以堪

華為副董事孟晚舟被捕時帶住 iPad Pro, MacBook Air 同 iPhone

老闆自己都係iphone fans
啲機整出嚟都係俾你班戇鳩賤民用

Apple 又贏一杖

起碼最底嗰個真係用緊支那嘢

所以未比人拉
用華為咪好 實唔會偷你資料

識玩

OT一下
有次手痕揾攻略上錯咗D支那網
之後見有個Po問人換乜機好
成班人叫用apple、平就小米
咁我辦下同胞留言叫買華為，結果比中國人屌翻轉頭
支那人你哋喺得嘅

人地做緊 competitor analysis, 你地識條鐵咩

員工用apple就要罰錢，CFO用應該點罰好

白粉商都唔會畀佢個女食白粉

華為冇話要抵制apple,而你地要抵制華為

罰用華為機

太子女都係用7plus , 佢都幾冇所謂。
同埋好用到兩年都唔洗轉款，你叫班and機佬情何以愖。

去美國坐監

出國去美加，帶mac iphone 好正常，因為apple pay local 野即刻用到，但喺香港，返大陸，一定用華為，八仔sim 又用得，大陸搭巴士又用到NFC, 用部mate20 x ,打機睇戲一剔過

都仲未講話16-135mm 玩影相

你會為咗哩啲方便放棄私隱